前度啲嘢有必要保留？

同男朋友拍咗拖兩個月 幾經辛苦先今日叫佢blk 嗮前度
之前都想好黎好去 過去嘅咪變成歷史擺喺度 以為大家都識do
點知條ex係咁借啲意搵返我條仔 whatsapp又煩鳩住佢問點解唔可以再重新開始 踩低我咁 snapchat就儲火r吹水
終於我忍唔住呢幾日叫男朋友blk嗮所有渠道 但佢本身份人心軟 話要睇佢ig 都可以知下佢近況 睇吓佢過得好唔好咁話 雖然最後比我鬧到block左
但我想問前度啲嘢係咪真係有必要保留？
(利申：男朋友同條女拍拖三年有兩年係非人感情生活 做兵戴帽乜都試過）

我係男仔，睇法係物品可留，聯絡就肯定唔得

係你男朋友個ex太bitch

我自己嘅做法係
前度送嘅所有物品分手後一律不用
呢樣係對現任嘅尊重
其實有時搬屋或執嘢都唔會留低前度送嘅嘢
個人覺得過左去就無乜必要留低啲嘢
留低即係佢自己對嗰個人仲有感情

聯絡就無封鎖對方嘅
不過無咩特別唔會搵

利申：男

以前影落果d閃卡同片一定留
有機會share返俾佢未來老公睇

你男朋友當你水泡咁
唔係放低曬先追求另一個既咩
你男朋友做乜L野

係

儲得火一定係keep住有傾先有火
分左手仲聯絡做乜？
你條仔根本都唔捨得斬纜

我係女仔，睇法同你一樣
其實當你唔愛佢，件物品就只係一件物品，見到個陣都唔會無端端諗起佢
而唔一定係樓上所講 留得啲嘢係到一定有感情
例如可以純粹係件嘢好撚好用但冇得再買返